第一屆連登同名歌曲大賽

玩法好簡單
擺低兩首同名嘅歌（以作識別）＋link
俾大家投票
喜好呢啲好個人㗎啫 主要目的係俾各位巴絲可以籍此發掘啲新歌

Happier
Bastille

Ed Sheeran

最後晚餐

謝安琪
supper moment

Love me

The 1975

Jess Glynne

又被你發現到

別來無恙

陳慧琳
陳柏宇

Animals

Martin Garrix

Maroon 5

都係 Animals (British Alternative)

Muse

Coldplay

啱先發現如果用spotify link 冇 spotify acc係咪會聽唔到

Justin bieber?

Bad Blood

Bastille

Taylor Swift

Without Me

Halsey

Eminem

Hello

Adele

Oasis

High Hopes

Panic at the disco

Kodaline

alex and sierra

兩個都中意但係Em首歌同個mv都嬴幾條街

High hopes

Pink Floyd

Kodaline

Imagine
John Lennon

Ariana Grande

Beautiful

Akon

Eminem

漸漸

小紅帽

陳奕迅

P. S. I love you

Supper Moment

張敬軒

Camila Cabello

Jessica Mauboy

好久不見

張學友

張學友

Up All Night

Owl city

Charlie Puth

Perfect
Ed Sheeran

One Direction

清點睇重po都係負皮居多

Try
P!nk

Colbie Caillat

One
Metallica

Ed Sheeran

Stand By Me
John Lennon

Oasis

When We Were Young
Take That

Adele

We will rock you
Freddie

張杰
Gem 超級

美人魚
林俊傑

周杰倫

She Wolf
Megadeth

Shakira

有誰共鳴

張國榮
林奕匡

王菲《約定》

光良《約定》

This Love
Pantera

Maroon 5

Exciter
Jidas Priest

Kiss

林奕匡嗰隻叫有人共嗚

Blind
Korn

Deep Purple

《潛水》

Gin Lee

張敬軒

四季

Eason
鄭融

形影不離

Hins
張紋嘉

紅

X Japan

張國榮

熱帶雨林

陳奕迅
S.H.E.

痴撚線
緊係X

一樣屌打

X Japan Forever Love

王力宏 Forever Love